［文宣］香港老人有個特點 佢地好有自信［開心emoji]

當年社會窮 中國動盪
好多今日既老人年輕時無咩機會讀書
經歷文化大革命既一代更甚
可以唔識字都唔奇
但佢地並無因為缺乏知識而自悲
反而好有自信
覺得自己能知天下事 胸藏幍略
食鹽多過你食米
已能掌握一切事實真相
仲會塞錢入你袋教精你

明明自己目不識丁 文盲
仲要又老又廢又退化又手腳慢又醜又柒又皺皮又就黎死
但無因為咁自悲
仲覺得自己有雄才大略 可以教精你
咁樣唔叫自信 又可以叫咩😄

八個字：老而不死
是為賊也
你地永無可能爭取到班自信廢老支持的
利申：5年前 對香港人已心死

同偽進仔一樣

唔好話香港老人

好多人 人老左就係咁

所以投票權應該係18-65，咁先對一個社會前景係最好

認真講
讀偽進既智識水平已遠勝廢老

但咁係唔尊重呢班自信撚
佢地能力最差 知識最低
比小學生都不如
偏偏佢地要得到最多既尊重
座位都要讓佢坐

早於80 年代
我已批死香港會收皮
就係眼見呢班自信廢老支持回歸
但佢夠老 就唔可以駁斥
只可聽佢講
最後真係回歸左

即係外國有班廢老
話支持美國回歸非洲
一聽就知on9
但佢地夠老夠廢夠皺皮
所以全部人要聽佢講
最後真係回歸左非洲
這就是香港回歸的故事

中華文化黎 覺得老一輩乜都唔學都理所當然叻過後輩

【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!